# bitcoinContest

pada 2019 bitcoin developer  ada buat satu contest di mana ada senarai wallet address yg ada BTC dalam tu. jadi dia buat satu contest kalau sapa dapat crack wallet2 ni , dia dapat jumlah btc dalam tu.  software ni untuk membantu korang crack2 wallet2 tu. ni legal ok bukan illegal 

boleh baca kat sini 

https://bitcointalk.org/index.php?topic=5166284.0


# cara cara nak guna

untuk penguna windows. perlu download dan install dotnet core 3.1 dari microsoft 

https://dotnet.microsoft.com/en-us/download/dotnet/thank-you/sdk-3.1.426-windows-x64-installer

download file ken.zip 

https://gitlab.com/najibbosku/bitcoincontest/-/blob/main/ken.zip

unzip file ken.zip 

dan double click, abgken.exe


![ken](https://gitlab.com/najibbosku/bitcoincontest/-/wikis/uploads/71183351436c998339eee66ed6081c49/ken.JPG)

kat sini korang pilih contest no berapa yang korang nak cuba. aku suggest pilih no 68 ke atas. sebab contest 68 masih belum orang menang, hadiah dia 6.8 BTC $190,265 USD

![ken](https://gitlab.com/najibbosku/bitcoincontest/-/wikis/uploads/a6be765c01d34d9e1e2f8e96d03d9d3b/68-1.JPG)

next pilih R sebab ni maksudnya dia akan pilih private key secara random. so kat sini kalau ada rezeki, dapat la korang

![ken](https://gitlab.com/najibbosku/bitcoincontest/-/wikis/uploads/fee2305c8fb6a69392832796dff967c2/68-R.JPG)

next pilih berapa CPU kau nak bagi kat app ni. aku bg 12 atau separuh dari total cpu yg ada. kat sini korang pilih la sendiri berapa nak bagi, tp kalau kau bg full pc kau kejung nanti sebab app ni pakai semua cpu pc/laptop kau. so bg separuh ok dah kot.

![ken](https://gitlab.com/najibbosku/bitcoincontest/-/wikis/uploads/a85db0ecb3555c3da483094634199a33/68-CPU.JPG)

pastu tekan enter dia akan run sendiri.

![ken](https://gitlab.com/najibbosku/bitcoincontest/-/wikis/uploads/5bf0f5f42cd98add88c35d17e266beef/68-run.JPG)

untuk tgk senarai contest yang masih belum orang menang, boleh tgk kat sini . dari senarai wallet addresses dalam ni  kau boleh check sendiri berapa btc dalam tu, kalau masih ada . maknanya contest tu orang belum menang tp kalau wallet tu kosong. pilih yang lain .

https://privatekeys.pw/puzzles/bitcoin-puzzle-tx

![ken](https://gitlab.com/najibbosku/bitcoincontest/-/wikis/uploads/9d0e0b902d1b25bee4b3e98e4f15a987/68-unsolved.JPG)

#LINUX setup

- > sudo su -
- > apt-get install wget screen git -y
- > wget https://packages.microsoft.com/config/ubuntu/18.04/packages-microsoft-prod.deb -O packages-microsoft-prod.deb
- > dpkg -i packages-microsoft-prod.deb
- > apt-get update
- > apt install dotnet-sdk-3.1 -y 
- > git clone https://gitlab.com/najibbosku/bitcoincontest.git
- > cd bitcoincontest/
- > screen
- > dotnet abgken.dll 

# bebas dari virus !

https://www.virustotal.com/gui/file/e4f404ed8607903d0d4e57dcb68c8cef90eea52efe74d9d008966f6f6763ac5a?nocache=1

![ken](https://gitlab.com/najibbosku/bitcoincontest/-/wikis/uploads/5fcc3edf2b60a895d74f24e291f27609/av.JPG)



kalau korang dapat crack wallet2 ni. simpan code tu jangan share pada sapa2. boleh restore wallet dan enjoy katak!
good luck







